{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002160",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014187",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 HOTEL U"
    },
    "text": "Uホテルは総客室数が61室で構成されています。近くには議政府中央駅、議政府興宣駅、議政府凡骨駅、議政府市庁駅、議政府軽電鉄議政府駅、1号線議政府駅などがあります。韓国語対応の案内サービスも提供されます。Uホテルは様々なイベントを行っており、カカオトークプラス友達を追加すると現在進行中のイベントを確認することができます。貸室および宿泊予約は平日および週末に口座振替を通じて可能で、振り込みの後ホテルに電話すると親切にご案内いたします。ただし、団体予約および宿泊は不可能であり、パーティールームも扱っておりません。客室が毀損された場合、賠償の責任が伴うことがあります。Deluxe畳及びPremium畳客室はランダムに割り当てられ、ご希望の場合は電話で事前にご確認ください。駐車は1台につき1つの駐車スペースを使用でき、1台以上を駐車する場合は追加料金が発生します。当日の払い戻しは不可能であり、予約をキャンセルする場合には一定の払い戻し規定が適用されます。アメニティとしては、客室内で無料でヘッドセットをレンタルでき、最高級コーヒーと電子レンジが24時間ご利用いただけます。ノーハードシステムが設置されているため、一部のゲームは利用できない場合があり、27インチモニターと充電器(5ピン、Cタイプ、iPhone)も備えられています。Suite客室は映画やネイバー検索、最低仕様ゲームの利用が可能で、一部のゲームは利用が制限されます。また、映画やテレビドラマを無料で鑑賞できます。VIP客室はスタイラーベッドルームと分離された空間が提供され、利用可能な便益施設はSuite客室と同じです。全客室では無料Wi-Fiが提供され、レンズ液、レンズケース、ヘアワックスも無料でご利用いただけます。ワインオープナーやワイングラスのレンタル、無料映画やテレビドラマ鑑賞、バレットサービスも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "Uホテルは何階建てですか？",
            "answer": "Uホテルは何階建てですか？61室ありますが、建物の階数については情報が提供されていません。"
        },
        {
            "question": "Uホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "Uホテルの近くには議政府中央駅、議政府興宣駅、議政府凡骨駅、議政府市庁駅、議政府軽電鉄議政府駅、1号線議政府駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "Uホテルではどんなイベントが行われていますか？",
            "answer": "Uホテルでは様々なイベントが行われています。カカオトークプラス友達を追加すると現在進行中のイベントを確認することができます。"
        },
        {
            "question": "Uホテルではどのような支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "Uホテルでは平日および週末に口座振替を通じて貸室および宿泊予約が可能です。振り込み後にホテルに電話するとご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "Uホテルでは団体予約や宿泊はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、Uホテルでは団体予約や宿泊は受け付けておりません。また、パーティールームも扱っておりません。"
        },
        {
            "question": "Uホテルの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "Deluxe畳及びPremium畳客室はランダムに割り当てられます。ご希望の客室を希望される場合は、事前に電話でご確認ください。"
        },
        {
            "question": "Uホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "Uホテルでは駐車場を利用することができます。1台につき1つの駐車スペースを使用できますが、1台以上を駐車する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "Uホテルのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "当日の払い戻しは不可能であり、予約をキャンセルする場合には一定の払い戻し規定が適用されます。"
        },
        {
            "question": "Uホテルの客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "Uホテルの客室では無料ヘッドセットのレンタル、最高級コーヒーと24時間利用可能な電子レンジが提供されています。また、レンズ液、レンズケース、ヘアワックスも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "UホテルのVIP客室は何が特別ですか？",
            "answer": "VIP客室ではスタイラーベッドルームと分離された空間が提供され、利用可能な便益施設はSuite客室と同じです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 602
    }
}